唔理你假膠定直必腸 留/開打擊香港文化嘅post就係真·仆街

尤其係打簡體字

香港有自己嘅文化 當然要同其他文化交融先會令社會進步
但唔包括用簡體

Push